終わらない雨 だきしめて

夜が朝をむかえる
心はまだ濡れたまま

Ok

dont you see

之前信和見到25週年隻碟百幾蚊冇買

邊隻

X Japan

終於有人知

買左日本版 3百幾 買貴左

日本版係貴D，個隻台版

泉水姐姐真係好正

我個post原本只係無病呻吟
點知都引到同好

有FD俾我推左落坑，仲迷過我

呀

痴線

我好少同人講泉水姐姐啲野

低調

一望到歌詞就諗起Toshi力竭聲嘶既唱法